踢黃色物體係咪即係承認左有踢？

你遠距離見到佢有踢黃色物體，近距離確認左係人，即係認左踢人，我有無理解錯？

「整合」10月1日 分區/一區 優劣勢分析

push

[一至五帶風向]教大家phone-in節目提高駁入直播室嘅成功率

假如第日有機會清算
以七警做案例，yellow object上到庭就會講番明係人

唔理係咩，總之連不在場既警犬都見到「踢」呢個動作，就應該告得入。

就算有打過佢之後話確認唔到邊個差佬involved都得

認有踢仲要唔當佢係人

只要下一步受害者提告被狗打就可以拎上庭俾個官睇下果件object到底係咩

要搵得返嗰個人至得㗎 好驚佢出唔返嚟

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢

呼籲受害者可以報案
之後原告變被告or自殺